想係本地做rapper

覺得自己善於呢方面 大家點睇

夢想同現實 自己衡量

咁你咪試下
依家都一大班mk仔女famj玩呢類（唔係踩rapper)

比d作品黎聽聽先

你作唔作得出天水圍gang gang呢d咁dope嘅歌詞

加加減減

垃圾MK又rap

屋企有兩層樓揸手?

以為佢講緊普通話

試下囉 你見今年啲cypher 乜人都有就知幾易入場